一人一個飲茶最受/不受歡迎點心

蝦餃 應無異議
山竹牛肉 叫親都冇人食

咁

口一

馬拉糕
後生嘅唔食
老嘅唔敢食

粉果無人食

最唔受歡迎

灌湯餃 好多都又貴又唔好食

叉燒包
潮州粉果

喼汁+山竹牛肉正到仆街....
每次都要食一籠...仲有蝦餃 春卷

燒賣俾狗食

屌你啦，燒賣不知幾撚正

潮州粉果

我係零仔呀 係咪真係屌先

粉果
叫親都係得我一個人食

好撚好食

新加坡

馬拉糕後生唔食架咩
去親飲茶都整返籠

係上連登先認字，平時咪又係打慣別字

而家好似冇乜尖椒食

蛋散，多數都唔新鮮

我係尢隻，你唔認得拿？

我都係
跟住自己食曬

咖哩土魷
牛肉球

你唔係打慣點會無啦啦打錯

陰公，日日要同班唔放在眼內既人傾計，我感受到你肥閪既無奈

咁你老母咩

咖哩土魷 鳳爪

流沙奶皇包
新興食家

唔鍾意嘅就唔記得
反正都無一次會食

牛肉球好好食wo

魚雲 啦屌
好人好姐連嗌都唔會嗌

唔係啱啱出嘅先軟咩

同款點心，唔同地方食都差好遠

但係粉果 全部都係俾狗食

最唔鍾意食係千層糕

馬拉糕 嗌完無人食

燒賣
鳳爪

豉汁蒸鳳爪
成粒鐘都無人食

鳳爪 馬拉糕又係俾狗食

我細個果時果啲不知幾好食...係而家果啲唔好食姐....細個好易食到一籠一隻灌湯餃..用個鐵片兜住...個皮好有咬口...但而家果啲根本唔同晒,湯浸餃,又肥糕多!

香港人破壞左自己既特色...就係因為一個字:懶!

臘腸卷 叫親得我自己食

師奶淫得很

唔似貓唔似狗

臘腸卷正喎
係唯獨是唔係周圍有得叫
燒腩卷都好正

蝦餃、帶子腸粉

生竹牛肉係少人食，不過咪幾好，唔使同人爭

緊係冇人食啦， 落得個幾滴喼汁

粉果個口感好怪
皮厚，入面得啲下欄嘢，仲要有花生

點解唔見你開post？

果然係正宗印度人

就好似茶記蒸魚咁
得啲阿伯阿婆叫
佢地鍾意妹下妹下

邊隻先？ 蜆蚧鯪魚球好食喎

cheap到淪為小食檔嘅點心

一來甜/肥
二來要自己分，好多人懶唔想做第一個負責切
情況就好似珍珠雞咁

鯪魚球係粥粉麵舖嘅食物
感覺唔似飲茶

有套小籠包 屌你蛋撻咩
係唔識整嘅垃圾酒樓先會咁

炸出黎個隻

我知你講乜
根本係本身質素差劣 皮易穿會漏汁
所以就搵個蛋撻仔錫紙兜墊住
食小籠包都係去鼎泰豐/翡翠嗰啲地方啦

粥麵舖都有炸
其實炸鯪魚球算係點心定廚部小食？

鳳爪排骨入面啲花生
好撚正！！！！

仲諗到幾個不受歡迎......
雞包仔 叫都唔會叫
牛肉燒賣 粒青豆
豉椒排骨 骨>肥>肉
叉燒酥
傳統甜包（蓮蓉/麻蓉/奶皇）

奶黃包都唔受歡迎？

灌湯餃

粉果個皮正但係衰在個餡奇奇怪怪咁
俾我都食蝦餃
不過山竹牛肉其實都好好食
btw魚肉燒賣簡直就係垃圾嘅極致
好彩酒樓唔會賣

甜包都唔受歡迎？！
係咪我老咗

粉果皮
粉果餡

而家有流沙包，傳統甜包好似少咗人點
btw有冇人屋企教落食包要搣咗外面層皮先？

其他人真係麻麻
次次都自己食哂一籠

叉燒腸
炸兩
但而家越嚟越少酒樓有炸兩，要去返粥舖食

Pizza
Risotto
Mussaka

水晶奶皇包
燒賣

認同，最自私既食物

春袋嗌左多數冇人食

你邊間飲茶有意大利野食???

鮮竹卷，每次都係我一個人食唒

小龍包
鳳爪 叫親都無人食

新同事first day老細請飲茶叫灌湯餃
即刻不受同事歡迎

呢個都好啲 起碼多數剪開方便夾
雞扎食到尾都冇人敢郁

牛肉球真係叫親都冇人食

試過同枱有人叫，中年女人食到妹下妹下
成餐飯佢自己一個霸住個籠黎食，冇夾過其他野

有新款椰汁馬拉糕好正

茶記啲蒸魚仲要勁多細骨
真係妹下妹下

由細到大都好鐘意食

最唔受歡迎

其實我覺得係xo 醬炒腸粉

因為九成酒樓都炒得好難食

最受歡迎

蝦餃 除左唔食得蝦

應該都鍾意食

除非間酒樓整到啲皮勁撚厚

不過九成酒樓都好食

我心諗飲得茶，啲野食多數係一齊分享，屌你老味，零零舍舍灌湯餃係一個人食

又貴又唔係特別好食，勁撚on9

我又係

雞紮

受歡迎：燒賣 及 特價點心 小點

不受歡迎： 灌湯餃

酒樓d吸印仔阿姐講

話灌湯餃頂點得一條人食到 少人叫

特價點心 小點 應該係貪平 可以叫多幾個 所以多人落單

菜餃苗 ，食得太多蝦餃會厭

燒賣

印象中係廚

牛肉球
豬餿嚟嘅

粉果皮咪即係菜苗餃嗰隻

入黎就係想講呢個
冇特別好食
但一堆糖

竟然成個post都無鳳爪出現

想知鹹水角受唔受歡迎
我好鍾意食

估唔到咁多人覺得燒賣不受歡迎喎
蝦餃 燒賣 叉燒包 唔係三大王牌咩？

好多地方都冇 有已經偷笑 志在飲啖湯

x2
今日先啪完嚟
不過叫親都冇咩人食

最好吃一定系虾餃牙
潮州粉果最吾受歡迎

食啖馬拉糕呷一啖茶 最撚正

層皮好甜好好味

牛肉球

主觀感受：
雞紮，成堆油，就連塊腐皮都好大陣臭油味

我又係超鍾意食粉果

點解呢個post同山竹牛肉一樣
咁多負皮

盅飯
加埋甜豉油

鳳爪

粉果

雖然唔算點心

不過我寧願食盅飯同粉果食到反艇都唔想食其他嘢

屌你地咩

雞紮鴨腳紮

你個標題同內文好有爭議性

金錢肚
叉燒包:

睇post睇到好想去飲茶

前排飲茶 推車見到蛋散同埋沙翁
個阿姐行咗幾圈都仲係咁多碟

蛋散D糖漿, 痴晒D塵

燒賣好撚正囉好冇

荔芋火鴨紮
得老野嗌

薑汁糕
節瓜甫

試過team lunch 嗌冇人食 我一個人拍兩粒

雞包仔

燒賣 蝦餃 醬皇金錢肚 鮮蝦腐皮卷 雞扎 奶皇包

牛肉球 ，粉果

其實無咩野好討講
口味呢家野個個唔同

我鐘意喎

燒賣唔係間間好食 ，有時難食到癲

整得好 好正

不過伏多

蝦餃無人食都講得出

自膠 睇錯
最難食我覺得係乜紮

受:蝦腸
唔受:咸水角

牛肉球拎去餵狗啦屌
又冇牛味又多粉

潮州粉粿
蝦餃

蛋撻仔
唔明點解可以賣到咁貴
同麵包舖嗰啲有咩分別

奶皇包

牛肉球，粉果，咸水角

其實我鍾意蛋撻仔細細件一啖一個
但十幾廿蚊得嗰3粒真係不了
純粹氹細路用

咁耐都未有人提芒果布甸？
稱唔上最受歡迎 但細個飲茶必點
而家好少見人食

牛肉球有臭茜
不了

牛肉球又平又大舊
可以成班人分左佢
根本係必叫

灌湯餃 我睇你點分

鮮蝦炸雲吞

最唔中意粉果
成日形住啲碎濕濕餡一定係餸頭餸尾下欄嘢

粉果垃圾, 皮又厚料又太爽

冬菇豬肉燒賣
唔係果啲靠辣油調味嘅垃圾魚膠燒賣

啲老嘢叫親粉果都完全無人食

鮮竹個隻係冇蜆蚧? 咁應該好大腥味好難食

牛肉球一般中點 根本係窮撚救星
同港女飲茶 死都叫返一人一粒先
好多減肥港女已經開始驚會唔亂咁黎

有把遮嘅啫喱

邊度仲有

蝦餃& 燒賣

死蝦腐肉再加一大堆味精同肥膏的混合體， 仲要特別貴

最不受歡迎一定係粉果

吓唔係想食先嗌嘅咩？點解會嗌左返嚟唔食

阿姐會問你落唔落胡椒粉

一大班人飲茶
唔知點解總會叫咗啲冇人掂嘅點心
或者滯銷 三粒牛肉球食到尾剩番兩粒

牛肉球
潮州粉果
馬拉糕
有冇人必點呢幾樣趕客三寶？

牛肉球先係最好食 識食一定食牛肉球
最唔受歡迎仲唔係粉果

香港邊間酒樓好食

仲有有粒綠色車厘子喺面嘅西米焗布甸

大陸整好運過黎加熱係咁上下

稻香

送點心啲阿姐會例牌加Gap汁

成個組合狗也不屌，臭到仆街

其實我覺得幾好食
對我嚟講 加唔加gap汁都ok
但有啲衰嘅酒樓就用唔新鮮嘅肉
同埋落好多粉

肥屍柒post 留名

蝦餃燒賣一定最多人叫架啦

如果牛肉球冇落臭茜應該會多d人食

好似冇乜人提蒸腸粉？
通常都實叫架喎
蝦腸牛腸叉燒腸
大家習慣原條，分6件定分9件？

毒撚一條，好耐無飲過茶，而加酒樓變成點，有無清可以分享一下？

牛肉、粉果呢啲不受歡迎點心維持小點/中點，成為抗通脹救星
蝦餃、腸粉就由大點變特點，特點變頂點，頂點變蝦餃/腸粉（獨立標價）

好鐘意馬拉糕

難得同好

甜/咸 薄餐

未食過甜薄罉
係咩材料？

不受歡迎： 粉果，豬腳薑，烚菜，叉燒腸

係潮州粉果不受歡迎
鮮蝦粉果同上湯煎粉果都ok
後者更加係宴會菜式
不過而家少見

燒賣必叫

未食過正宗果款
唔知邊度有得食

老人家會 貪佢妹下妹下

細個唔鐘意gip汁，覺得好奇怪。不過大咗唔知點解又冇野

珍珠雞/鵪鶉蛋燒賣
鴨腳扎

兩樣都係最中意

鵪鶉蛋燒賣正
但唔係好多酒樓有

一籠三件嘅叉燒包
一籠兩件嘅叉燒包

我屌晒你哋 粉果都唔知幾撚好食

雞紮，一定要魚肚，唔可以豬皮

山竹牛肉球好撚好食喎

之前同朋友去飲茶 叫咗馬拉糕 跟住有條友話係啲呀婆呀伯先會食嘅野 不知幾好食

蝦腸無得輸

正
不過人少飲茶，叫咗蝦餃就唔會叫蝦腸，以免成檯都蝦
通常叫牛肉腸

太鐘意食蝦餃蝦腸，死都要兩樣叫哂，放棄唔到

馬拉糕 次次老母叫又唔食

牛肉腸有芫茜

香港仲有邊間酒樓係唔係由工場運過來

最受歡迎。 蝦餃燒賣大路野
最不受歡迎。我會話臘腸卷

粉果皮好好食

一舊唔好叫
一定要一籠

大個仔就唔鍾意食叉燒包 太飽肚
叫蝦腸/蝦餃打孖上

我覺得唔鍾意一籠嗰啲
傳統係一個巨籠蒸好然後切件賣
好似咁

乳暈😯

你飲西北風啦

為湯咁不如我請你飲例湯算啦 咁陰功

我細個食灌湯餃 已經係推車阿姐喺個暖壺度倒啲湯落去嗰隻
後來仲多咗半條不知所謂嘅蟹柳
係大個咗先知原來真正嘅灌湯餃 啲湯係喺餃入面

叉燒腸
我可以自己食哂3條 食2碟都得
煎蘿蔔糕 蝦餃
由於屋企人口味太類近 所以冇話咩唔受歡迎

豬肚燒賣，難食到

有辣油就係

雞扎

聽過有啲山竹牛肉 係無牛肉嘅 係魚肉加啲粉猜成

柚皮

有次嗌完成班獵奇咁唔敢食

粉果真係

墊底嗰嚿魚肚 油撚到呢

吸晒啲雞油

山竹牛肉應該無牛
不過由細食到大所以必嗌
精萃係塊腐竹同埋喼汁

雞扎都good good
如果同屋企人一定第一件事夾左入面塊火腿先

叉燒酥

網腸/炸兩 如果無呢兩樣就香煎蝦米腸, 好食過乜野蝦腸牛腸X腸

粉果真係不了
塊皮又厚
中間啲餡又唔好食

咁你老母呀 笑撚死人，咁咁咁，咁你老尾

我諗牛肉球應該都係不受歡榜首
唔鐘意既人一定多過鐘意

燒賣山竹牛肉同蝦餃必叫

乾蒸牛肉就

牛肉燒賣少人嗌
真蒸到乾晒

個啲咩豬手一定係最冇人叫

文毒你唔好推啦
討論完喇

乜野叉燒酥，燒腩卷

差燒腸粉 依家好多都落臭西
好難食,都唔知係咪d差燒過期

叉燒酥好味喎
燒腩卷都唔錯吖

我寧願佢變叉燒包好過

叉燒酥夠香口

你新加坡夠未?

燒腩卷最撚正

牛肉球真係狗也不

香港大學

冇酥皮嘅分別

蝦餃最好味
最難食係雞扎

陸羽 既蝦餃
不過間野貴到離哂地

最受歡迎: 柱候金錢肚 無得輸

牛肉狗都唔屌

金錢肚
牛柏葉

蝦餃真係人人岩食

馬拉糕 蓮容包 應該唔受歡迎

🇸🇬

叉燒餐包

雞扎好食 仲有好耐冇見既叉燒餐包

棉花雞
啲雞食落去就知那得好勁
塊豬皮就索哂啲肥油
喺唯獨舊火腿吸引少少
次次叫完都無人食

糯米卷

蒸大腸

點解馬拉糕會無人食 甜甜地幾好味呀

利申九十後

糯米卷
我想講好撚耐,細細個屋企人去飲荼一定會叫糯米卷,因為又平又飽肚.
糯米卷陣皮係普通菜肉包果D包皮,本身好地地無咩事,一加糯米飯入去就出唒事,兩種唔同既質感係個咀到浪下浪下,仲要有D花生係卡住D牙,個感覺係又軟又硬又粘,總之就好撚難食

最愛煎蘿蔔糕，最唔喜歡山竹牛肉 剩係食佢個腐皮

邊度有水晶奶黄包食？

山竹牛肉好撚好味啊

雞絲涼拌粉皮

屌 我依家都係好鍾意叫
淋花奶落布甸

.

呢個真心不了

叫強国還錢 唔係就放棄統治香港

仲爭3千4
幫手簽左佢同搵人簽左佢啦

雪嶺奶黃包
蒸魚雲

喂呀洗唔洗咁揚呀

上連登勿認真

冇記錯既話就係花生、砂塘果D

月餅

拉 有人故意推舊post

好多都中意食
最唔中意鳳爪

坦白講宜家唔中意飲茶
除非貴價高質=少油版..
所有點心餡只有肥豬肉...

汪汪

叉燒餐包
潮州粉果叫咗唔係個個食